宜家d ig post

宜家ig post為左要多人like同睇，教人去打卡。
但執相可唔可以好少少先？
成個人既皮膚都變曬色，外星黎咁。

呢條垃圾橋 去到都唔係咁嘅樣

呢個變色唔係因為佢tune得柒喎
周圍欄杆反光冇得tune啦掛？

影果陣打返光塊面
不過喺IG 求鳩其啦